Backup Exec求救

Client的某部server突然backup速度只剩9mb/min，但要backup 500gb files，請問可以如何troubleshoot？
Console有幾個job，total backup 3部server，就只是1部server backup的時候出問題
Network通，console機和server互ping速度保持<1ms，磁碟空間充足
未試create多個backup job做troubleshoot，不懂檢查server是否fragments太多

因為唔係行giga, 網速得100Mb/s

如果確定個network係行到giga (client, server, switch同cable要全support), 試下重插條lan線, 等佢再auto detect一次, 唔得就係OS夾硬set做1000Mb

之前同一個backup job都可以超過1gb/min
Backup落usb hdd，剛剛試過似乎write落去那隻drive特別慢，同一個10GB左右的file write落去其他usb hdd都起碼mb/s，但出事那個drive只有kb/s，不知道關不關事

還有沒有甚麼可能性啊？
看了那份圖都不多張的guide還是沒甚麼幫助